藍屍經濟圈加油 食混晒D藍店佢

【大家坐穩‼本區爆多食肆有確診患者用膳‼】食客確診係大鑊，頻頻堂食，三四個人已去了咁多地方😩皇室堡 Dazzling Café -24/02海華大廈 Pancake 專門 紗織 -24/02皇室堡 元気寿司 -23/02名店坊 小包包 -23/02 QRE Plaza 渝味曉宇重慶老火鍋 -23/02華高大廈地下 海饌 - 海鮮牛扒餐廳 -22/02名店坊 Red Lobster -22/02名店坊 京滬佳餚 -22/02機利臣街 4 號地下 糙米家 -22/02北海中心 利苑酒家 -22/02天樂里 6-18 號地下 金記冰室 -22/02另外今日初步確診者當中有一人曾在灣仔軒尼詩道的Circle K工作 -23/02. 及有一人曾到銅鑼灣柏寧酒店及灣仔旭逸雅捷酒店工作。

睇死你垃圾港共唔搞藍店

藍友又贏

點解down咗安心出行都中招

冇理由架 明明藍屍友掃左安心出行

可能國安法執行得唔完善

泰博

幾時到空姐牛肉飯

佢foodcourt
無敵mode

灣仔銅鑼灣大爆發

專門沙織， 出名老翻抄日本名店都食

希慎廣場幾時先有

D 藍屍特別乸渣